612集體罷工去坐地鐵有冇得諗？

與其上街漫無目的咁遊行，倒不如癱瘓各大交通工具，幫一啲仲係十五十六嘅人一把，搵到藉口返唔到工
坐地鐵唔識落車應該唔犯法掛？

罷工
地鐵唔開

我有諗過咁做會令當日去遊行嘅人坐唔到地鐵
但係去遊行嘅，傷嘅傷，拉嘅拉，其實黑警同777根本wfc
癱瘓mtr，逼爆個車廂，令到全港一半人以上都返唔到工，咁先有效果
最絕嘅係，係連警察都冇理由拉到你，抗爭者隱藏喺日常使用者當中：我係鍾意游車河，由頭站搭到尾站，又由尾站搭返去頭站，犯法嘅咩？
試諗下朝早返工最高峰嘅時間，啲列車完全上唔到……全部打工仔個個企定定喺個月台上面，個場面係幾咁壯觀
高效，而且冇咩風險可言

只要記得唔好用八達通，買車票就得

發夢見到租車渣到中環點知無油唯有call車拖，點知原來好多人都岩岩無油call唔到車

不如集中火力去圍立會好過啦

齋圍有撚用，星期日夠有100萬人啦，林鄭果啲狗官點回應呀？
香港人有幾多個係敢衝敢打？事實我哋都真係手無寸鐵，對住嘅係荷槍實彈嘅黑警
但係全民大罷工個效果一定出到嚟，仲要黑警都吹你唔脹
你坐地鐵之嘛，佢敢對住坐地鐵嘅人無差別咁噴胡椒噴霧？

我極力建議當日坐地鐵嘅人可以帶埋喼去
其一，當日應該係長時間嘅抗爭同逼爆車廂，至少上班高峰期7點至10點一定要有人喺到，如果想有更好嘅效果，可以全日留守，大家攰嘅話可以坐喼
其二，最壞嘅情況係港鐵會聯同黑警上列車清場（其實機會好微，佢冇辦法分辨到你係咪真係日常使用），啲喼可以做盾，幫近門口位嘅人擋啲黑警嘅警棍，車廂入面其他人可以手拉手咁拉住近門口位嘅人，避免畀人拉走（呢個亦都係成個計劃另一大好處，列車上面係易守難攻）
其三，喼入面可以放水同食物

平時對啲走水貨嘅就咁縱容，今次香港人走下水貨唔係唔得呀？

有無外國示威係癱瘓地鐵？

如果大家都覺得係work嘅話，幫下我一齊推，集眾先可以成事
成件事嘅可行性係高嘅，效率高，風險又細；比起你去遊行，猶豫衝唔衝好係有效果得多
當多次遊行已經證實無效（或效果甚少），呢啲唔犯法嘅不合作運動，先可以痛擊政府